點解咁多年都無人爭取十月一日翻工

明明唔關自己事